【幫幫手】漏左親人遺物喺的士

有冇人見過或者識綠的EC3878呢架的士/車？應該係大埔的黎，有冇大埔人可以幫手留意下

我大約18:30上左架的士，落車太趕漏左個袋，裏面有親人遺物，好重要，好希望可以搵番 個袋係米色有心心圖案係上面，裏面有件綠色jacket 一隻公仔狗 一個粉紅色水樽，一副黑色眼鏡 已經係警署報左失 打哂比所有新界call台/馬路之友個啲都未搵到 求各位連登大神幫下手

推

幫推

推
係fb個啲group問埋好啲

幫推，希望揾得返

推推

Push

有冇啲熱線可以幫到樓主呀

幾錢報酬

ＰＩＳＨ

幫推 希望搵得番
Ps 加句薄酬 可能會好d

錢唔係問題，剩係想要返親人既遺物

如果有咩消息可以tg我

重酬

Pushh

I know
希運你搵得番

連登有愛，大家幫手推

push

男人老狗用心心袋

關你撚事
推
希望樓主搵得返

邊度上落？

報左警未?

sorry，睇漏左